# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-18 13:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-18 12:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Chat messages translated, translation results in clipboard"
msgstr "채팅 메시지가 번역되었으며, 번역 결과가 클립보드에 복사되었습니다"

msgid "Translated Message"
msgstr "번역된 메시지"

msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Author"
msgstr "저자"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "License"
msgstr "라이선스"

msgid "Graphical"
msgstr "그래픽 인터페이스"

msgid "Speech"
msgstr "음성"

msgid "Httpserver"
msgstr "웹 페이지"

msgid "HTTP Port:"
msgstr "웹 포트:"

msgid "Self Source Language:"
msgstr "자신의 메시지 원본 언어:"

msgid "Self Target Language:"
msgstr "자신의 메시지 대상 언어:"

msgid "Minecraft Log Folder:"
msgstr "Minecraft 로그 폴더:"

msgid "Output Method:"
msgstr "출력 방법:"

msgid "Source Language(Auto if blank):"
msgstr "원본 언어 (공란 시 자동 감지):"

msgid "Target Language:"
msgstr "대상 언어:"

msgid "API URL:"
msgstr "API URL:"

msgid "API Key:"
msgstr "API 키:"

msgid "Model:"
msgstr "모델 코드:"

msgid "Translate Player's Own Message"
msgstr "플레이어 자신의 메시지 번역"

msgid "Always on top"
msgstr "항상 맨 위"

msgid "Translation failed: Too many requests. Please try again later."
msgstr "번역 실패: 요청이 너무 많습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요."

msgid "Translation failed: Server error. Please try again later."
msgstr "번역 실패: 서버 오류입니다. 잠시 후 다시 시도해주세요."

msgid "Translation failed: HTTP error occurred."
msgstr "번역 실패: HTTP 오류가 발생했습니다."

msgid "Translation failed: Network issue or HTTP error occurred."
msgstr "번역 실패: 네트워크 또는 HTTP 오류가 발생했습니다."

msgid "Translation failed: Invalid response from server. Please check your network connection."
msgstr "번역 실패: 서버로부터 잘못된 응답을 받았습니다. 네트워크 연결을 확인해주세요."

msgid "Translation failed, error:"
msgstr "번역 실패, 오류:"

msgid "Max Messages:"
msgstr "최대 메시지 수:"

msgid "Update available"
msgstr "업데이트 가능"

msgid "Update downloaded"
msgstr "업데이트 다운로드 완료"

msgid "Update download failed"
msgstr "업데이트 다운로드 실패"

msgid "Failed to download the update. Please check your internet connection and try again."
msgstr "업데이트 다운로드에 실패했습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도해주세요."

msgid "No update available"
msgstr "사용 가능한 업데이트 없음"

msgid "No update available."
msgstr "사용 가능한 업데이트가 없습니다."

msgid "More Settings"
msgstr "추가 설정"

msgid "Automatic Update Frequency"
msgstr "자동 업데이트 주기"

msgid "On Startup"
msgstr "시작할 때"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Weekly"
msgstr "매주"

msgid "Monthly"
msgstr "매월"

msgid "Never"
msgstr "없음"

msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "Include Pre-release"
msgstr "프리릴리스 포함"

msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Enable Translation Quality Optimization"
msgstr "번역 품질 최적화 활성화"

msgid "Enabling this will improve translation quality, but will increase latency and consume more tokens"
msgstr "활성화하면 번역 품질이 향상되지만, 대기 시간이 증가하고 더 많은 토큰을 사용합니다"

msgid "Enable High Version Fix"
msgstr "상위 버전 수정 활성화"

msgid "Enabling this will temporarily fix the issue of logs not being captured in high versions of Minecraft\nIf it doesn't work, restart this program"
msgstr "이 옵션을 활성화하면 상위 버전의 Minecraft에서 로그가 캡처되지 않는 문제를 임시로 해결합니다\n작동하지 않는 경우 이 프로그램을 재시작하세요"

msgid "Loading supported languages"
msgstr "지원되는 언어를 불러오는 중"

msgid "I have an API Key"
msgstr "API 키가 있습니다"

msgid "Translate System Messages"
msgstr "시스템 메시지 번역"

msgid "Enable this will translate system messages (messages without names)"
msgstr "활성화하면 시스템 메시지(이름이 없는 메시지)를 번역합니다"

msgid "Enter message..."
msgstr "메시지 입력..."

msgid "Glossary"
msgstr "용어집"

msgid "Source Term:"
msgstr "원본 용어:"

msgid "Target Term:"
msgstr "대상 용어:"

msgid "Add/Update Term"
msgstr "용어 추가/업데이트"

msgid "Glossary Rules"
msgstr "용어집 규칙"

msgid "Delete Selected"
msgstr "선택 항목 삭제"

msgid "Save Glossary and Close"
msgstr "용어집 저장 및 닫기"

msgid "<No glossary rules defined>"
msgstr "<정의된 용어집 규칙 없음>"

msgid "Input Error"
msgstr "입력 오류"

msgid "Source term cannot be empty."
msgstr "원본 용어는 비워둘 수 없습니다."

msgid "Do you want to download it now?"
msgstr "지금 다운로드하시겠습니까?"

msgid "A new version of ModlessChatTrans is available:"
msgstr "ModlessChatTrans의 새 버전을 사용할 수 있습니다:"
